你班垃圾香港人同我入黎

我地初衷係

兄弟爬山 不分化 不割席
團結一心 一齊保護香港

我地今次一定要贏，我地無任何機會再輸
一輸就清算，裝cam，送中
將來唔會再有咁既機會再搞咁大型既運動
所以
一定要捱落去，大家一齊除低面罩既一日好快來臨。

721811